[走難必備］日本吉野家出咗「非常食」牛丼罐頭共6款 杯葛港吉更輕鬆

可保存3年
不過近7000yen 12罐有啲貴

2罐 thx🙏

no la

狗也想屌

人罐罐

寧遠食屎

手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

原來出咗一排

唔知點解上咗trends

都幾貴

非常食
都係走難天災人禍用

話時話，日本吉野家有冇決定點樣處理香港扑野家

日本吉野家
唔係香港

真係會有人買 你見幾多後生仲食吉野家就知

兩箱 thx

原來屈咗美心 改返合興retweet

我估未完約啩

保質期短，又貴
食好味多過防災

手持罐頭就有得瞄撚準d

搞神馬都有試食
但睇黎都係自己煮好過

乜話出罐頭？

日本吉野家真係同香港間藍店無咩關係
可以幫襯

咁收番

關日本乜事
係香港代理衰

人糧

Push

吉野家日本一樣衰
never forget 筋肉人

咩嚟

傳聞
吉野家老闆以前生意未做到好大果陣
漫畫筋肉人既作家, 幫佢免費宣傳, 寫到個主角好鍾意食牛肉飯
之後就帶紅左吉野家既生意
吉野家老闆應承左個作家, 永遠免費食吉野家
點知有一日作家去吉野家食飯, 同WAITER講你老闆話免費請我食
WAITER話冇D咁既事...
之後個作者好傷心

咁好少事啫
何況仲係傳聞

感覺似狗糧

對我地好小事, 但對個作家黎講都幾大件事
我諗都唔係傳聞
岩岩GOOGLE左

香港人唔慣講信用, 日本應該都睇得幾重

出左好耐啦好似...

原來關瘋牛病事

原來因為產經再報
上返trends

原來曾經好大件事

講咗出口收翻咁衰仔

寧遠 錯字唔計

狗也不屌

2罐？2打Thx🙏🏻

狗糧黎？

呢個可以入水貨

Hktvmall有

台灣都有包裝

狗糧???

仲有後兩part, 共三part
Part 1)

Part 2)
Part 1之後吉野家派人道歉但道歉條友串串貢

Part 3)
29周年筋肉人搵sponsor 吉野家reject
嶋田(作者之一)先憤怒到爆番part 2件事出來

條片總結: 冇一樣好食 冇一樣同吉野家一樣既味

狗罐頭咩

咁吉野家公關都好差下

香港係咪未有得買？

罐頭本身唔健康
仲要成罐狗糧咁

唔小心食左，好L難食
自己煮啦
#和你煮

好似話要整熱先食

狗糧

乾糧算係咁, 可以再去參考下真正既軍糧

咁撚賤

2櫃 thx

100罐thx🙏🏻🙏🏻

mij 你都寧願食屎
巴打平時食開乜嘢

個賣相衰過我隻貓食開罐罐頭

真係自己煮好過
牛丼好難會fail
大家可以放心試試

自己煮仲平啦，又唔係咩秘方

好撚難食

藍店不了

睇錯左做 非常難食

二箱thx

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

狗應該鍾意食

好似狗糧